有p牌手足自爆幫佢申請del post

阿媽同班frd爆左我係前線勇武..

唔好自己越爆越多啦
安全d 好

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

救命的please!!!!

臨瞓推下

瞓醒一陣再推